READ ME

-->Creamos Dockerfile con la imagen del API.
-->Subimos la imagen a GCR
----->Ejecutamos los siguientes comandos
            docker build -t gcr.io/apibbva-400603/apibbva:prooftest .
            docker push gcr.io/apibbva-400603/apibbva:prooftest
-->Configuramos Base de datos
-->Creamos un Cluster de Kubernetes
-->Creamos yaml
-->Exponemos API